16/6 四點九左右，企咗上銅記翡翠明珠廣場天台嘅人入一入嚟

我屌你老母，啱啱開始行就見到你條仆街企咗上天台
仲企埋上欄杆

我唔知你係為好玩定點，我地下面嘅人就好撚擔心
畢竟前一日先發生咗一愉快嘅事

如果你真係有情緒問題嘅，唔該你早啲去輔導
如果唔係，請你下次唔好再搵啲咁嘅野玩
一個唔小心，你自己又係咁先，我地下面嘅一世都有陰影㗎